罷買黑心商户公告板

簡單寫左個單向既公告板

列出反送中時期
一齊抵制黑心商户

希望大家推呢個post
有fact checked 既料就係呢度舉報

（親耳聽倒果啲唔會列入或會標明未證實，唔想比人借刀）

我會keep 住睇呢個post 更新

有功能想加想改請提出
兄弟爬山，做倒就做

自推

下面呢D都有衞生問題嘅

養心殿
華記
鮮入圍煮

The grove Taiwanese restaurant
老闆話何君堯係偶像

樓主改改字眼，驚你有機會有法律問題
（召喚法律L)

已根據資料更新

ching 有無多啲線索可提供？

支持！

謝謝ching 提醒

會考慮修正公告板定位

已根據資料更新
現只按時序排列